\section{Conexión y Desconexión}

Connecting and disconnecting
I am working in graphical mode 


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/1.PNG} 
\caption{GUI Linux MINT}
\label{dedans}
\end{figure}

Login with username and password

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/2.PNG} 
\caption{LOGIN}
\label{dedans}
\end{figure}

Logout

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/3.PNG} 
\caption{Logout}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/4.PNG} 
\caption{Log in de usuario no existente}
\label{dedans}
\end{figure}

\section{Passwords}

Changing password

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/5.PNG} 
\caption{Cambio de contraseña}
\label{dedans}
\end{figure}

Contraseña fácil


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/6.PNG} 
\caption{Contraseña fácil}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/7.PNG} 
\caption{Contraseña enter}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/8.PNG} 
\caption{Comando psswd}
\label{dedans}
\end{figure}

\section{Directorios}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/9.PNG} 
\caption{Comando cd blah}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/10.PNG} 
\caption{Comando cd . . }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/11.PNG} 
\caption{Comando pwd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/12.PNG} 
\caption{Comando ls}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/13.PNG} 
\caption{Comando pwd en directorio más específico}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/14.PNG} 
\caption{uso doble de cd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/15.PNG} 
\caption{contenido de carpeta}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/16.PNG} 
\caption{Comando cd root}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/17.PNG} 
\caption{cd root}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/18.PNG} 
\caption{cd etc}
\label{dedans}
\end{figure}

\section{Archivos}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/19.PNG} 
\caption{lectura de contenido de init}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/20.PNG} 
\caption{Comando file}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/21.PNG} 
\caption{cat . }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/22.PNG} 
\caption{cat help}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/23.PNG} 
\caption{cat number passwd en carpeta etc}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/24.PNG} 
\caption{cat number passwd en carpeta etc (cont)}
\label{dedans}
\end{figure}

\section{Ayuda}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/25.PNG} 
\caption{Comando man Intro}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/26.PNG} 
\caption{Read man ls}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/27.PNG} 
\caption{Read info passwd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/28.PNG} 
\caption{apropos passwd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/29.PNG} 
\caption{pass --help}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/30.PNG} 
\caption{man cd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/31.PNG} 
\caption{info cd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/32.PNG} 
\caption{cd --help}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/33.PNG} 
\caption{apropos cd}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/34.PNG} 
\caption{ls --help}
\label{dedans}
\end{figure}

\section{Particiones}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/35.PNG} 
\caption{Partición de directorio home}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/36.PNG} 
\caption{Cantidad de particiones en equipo}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/37.PNG} 
\caption{Tamaño de instalación linux}
\label{dedans}
\end{figure}




\section{Paths}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/38.PNG} 
\caption{Search path}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/39.PNG} 
\caption{Export path blah}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/40.PNG} 
\caption{Regreso al home}
\label{dedans}
\end{figure}








\section{Tour del sistema}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/100.png} 
\caption{Cambio a directorio proc}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/101.png} 
\caption{CPUs corriendo en el sistema}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/102.png} 
\caption{CPUs corriendo en el sistema (cont)}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/103.png} 
\caption{RAM y memoria swan en uso}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/104.png} 
\caption{Drivers (modules) cargados}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/105.png} 
\caption{Tiempo de encendido del sistema en diferentes formatos}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/106.png} 
\caption{Cambio con el tiempo en el tiempo de encendido}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/107.png} 
\caption{Filesystems conocidos}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/108.png} 
\caption{Cambio a directorio de runlevels}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/109.png} 
\caption{Lista de runlevels}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/110.png} 
\caption{Duración del archivo log de guardar información}
\label{dedans}
\end{figure}

%\begin{figure}[H]
%\centering
%\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/111.png} 
%\caption{Contenido de información de sistema más detallado}
%\label{dedans}
%\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/112.png} 
\caption{Distribución de linux}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/113.png} 
\caption{Cantidad de tiempo de log guardado}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/114.png} 
\caption{Distribución de linux}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/115.png} 
\caption{Message of the day (mod)}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/116.png} 
\caption{distribución linux}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/117.png} 
\caption{Cantidad de usuarios en sistema}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/118.png} 
\caption{Número de grupos en un sistema}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/119.png} 
\caption{Número de grupos en un sistema (cont)}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/120.png} 
\caption{Zona horaria}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/121.png} 
\caption{Contenido de carpeta accountservice}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/122.png} 
\caption{Package}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/123.png} 
\caption{Package}
\label{dedans}
\end{figure}








\section{Manipulación de Archivos}




\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/124.png} 
\caption{Creación de directorio en home llamado NEW}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/125.png} 
\caption{Intento por mover carpeta a un nivel superior}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/126.png} 
\caption{Intento por mover la carpeta al nivel de HOME}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/127.png} 
\caption{Lista de contenido en pixmaps}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/128.png} 
\caption{Copia de contenido de pixmaps y enlistado en orden alfabético}
\label{alf}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/129.png} 
\caption{Misma lista que figura \ref{alf} pero en orden alfabético inverso }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/130.png} 
\caption{Creación de directorio copyetc y copia recursiva de contenido de carpeta etc }
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/209.png} 
\caption{Desplazamiento de archivos en minúscula}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/210.png} 
\caption{Interior de carpeta copyetc}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/211.png} 
\caption{Contenido de carpeta low}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/212.png} 
\caption{Desplazamiento de archivos en mayúscula}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/213.png} 
\caption{Interior de carpeta copyetc después de desplazamiento}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/214.png} 
\caption{Contenido de carpeta upper}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/223.png} 
\caption{Eliminaciónn de archivos restantes}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/224.png} 
\caption{Contenido de copyetc después de eliminar archivos restantes}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/225.png} 
\caption{Contenido de synpovcub ntes de eliminar copyetc}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/226.png} 
\caption{Eliminación de copyetc con un comandp}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/227.png} 
\caption{Eliminación de copyetc en GUI}
\label{dedans}
\end{figure}




\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/215.png} 
\caption{Symbolic link de carpeta temp}
\label{dedans}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/216.png} 
\caption{Link creado en carpeta principal}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/217.png} 
\caption{Contenido de link}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/218.png} 
\caption{Contenido de carpeta temp original}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/219.png} 
\caption{Symbolic link del primer simbolic link}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/220.png} 
\caption{Aparición de link pathdepat}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/221.png} 
\caption{Contenido de carpeta pathdepat}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/222.png} 
\caption{Resultado del link después de eliminar link original}
\label{dedans}
\end{figure}




\section{Permisos de archivos}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/200.png} 
\caption{Cambio de permisos en home }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/201.png} 
\caption{Permiso estándar de creación en carpeta permisos }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/202.png} 
\caption{Cambio de propietario de carpeta etc }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/204.png} 
\caption{Cambio de permisos de lectura archivo bash.bashrc}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/205.png} 
\caption{Uso de comando locate root }
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/206.png} 
\caption{Creación de symbolic link para root}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/207.png} 
\caption{aparición de symbolic link}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/208.png} 
\caption{contenido de symbolic link}
\label{dedans}
\end{figure}







\newpage